想問 2018 Jupas 有冇得 Combine Cert

小弟 2016 年考咗DSE，best 5 成績如下：

21分 (主科及格)
5* 英文
4 數學 (Compul)
4 物理
4 經濟
3 中文

入左PolyU ISE High Dip，GPA 3.1，想轉ME(港大/UST/Poly)

想重考三科:
物理/數學 Compul/M2

想問今年可唔可以Combine Cert?

唔知喎

可以

你報左咁耐...依家先黎問...